自來雀

啱啱聽到個廳傳嚟pang pang聲
即刻出房睇
點知見到有隻雀仔(黑色細隻)
係咁撞向個窗(冷氣機隔離)
撞到好大力
因為下面先係正窗(開咗嘅)
我嗰刻覺得隻雀係想叫我
多過想飛入間屋
因為我住高層
住咗十幾年都未試過咁嘅情況
係咪有咩寓意
定我諗多咗

rip

可以辦定身後事